邊個話達哥冇表到態？

啲mod ban鳩啲打8964同占占占嘅人，已經同撚晒大家講佢宜家咩立場啦

支那style

怕比人cap圖上報中央
急住割蓆